是日午餐: 燕刁汁雞扒飯

想問燕刁汁係咩, Google 唔到

茄汁